會唔會同唔鐘意嘅人扑嘢？

仲有 會唔會錫落去

錫可能會

唔鐘意就唔扑世界大亂喎

唔鐘意都照扑照錫？？？

傾唔埋都照扑咗先？

唔中意係指討厭/不喜歡？
定中性？
如果係討厭嘅都扑唔落啦

指 唔討厭

問下叫雞啲人咪知

錫咋 扑

會唔會用埋條脷

同你會

之前一直覺得錫得落先係有感情
原來

One night嗰啲都係咁啦

扑野+奶腳

傻啦 錫吓玩吓姐

冇感情其實發生起黎都冇咁開心.....個人覺得

會唔會同唔鐘意既人拖手？